報告指出，只有三分之一的受訪者“在研究期間積極從事經濟活動，大多數人依賴營地分發的口糧。” 報告詳細描述了反lgbtq歧視和肯尼亞難民營的暴力|Michael K. Lavers | 2021年10月20日|Washington Blade 
 他們無法養活自己，只能依賴與美國簽訂的條約中承諾的口糧，這些口糧經常逾期或被盜。 沃克和“印度問題”|Simson Garfinkel ' 87，博士' 05 | 2021年8月24日|MIT技術評論 
 今年2月，當48歲的米蘭·庫馬爾·傑哈在報紙上讀到納倫德拉·莫迪政府的“一國一配給”計劃時，他立即衝到最近的政府配給商店。 為什麼莫迪政府讓糧食更容易獲得的計劃沒有實施? Vijayta Lalwani | 2021年7月7日|Quartz 
 這是因為，直到最近，印度的定量配給受益者只能從他們登記的定量配給商店領取糧食，通常是離家最近的配給商店。 為什麼莫迪政府讓糧食更容易獲得的計劃沒有實施? Vijayta Lalwani | 2021年7月7日|Quartz 
 除了經過實地測試的食譜，這本書還包含了如何打包和定量供應的建議，以及長途徒步旅行的營養建議。 Aleta Burchyski | 2021年5月31日|Outside Online 
 當經濟崩潰的消息傳出後，政府表示將對新聞紙的進口實行定量配給。 委內瑞拉的音頻騙局看到查韋斯在墳墓裡講話|Mac Margolis | 2013年10月8日|DAILY BEAST 
 這是相關的一段:如果實行定量醫療，誰將遭受最大的痛苦? 死亡小組的現實|梅根·麥卡德爾| 2012年10月31日|每日野獸 
 最初的幾周，在與外界取得任何聯繫之前，他們靠兩天的定量食物存活了下來。 2010年10月9日，智利奇蹟礦救援背後的故事 
 昨晚我在將軍家吃了一頓定量牛肉大餐。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 這時我們的口糧只有生玉米粉和高粱糖蜜，沒有鹽，也沒有任何炊具。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 她帶來了不加牛奶的咖啡和煎蛋卷作為早餐，但我們也總是有一定量的培根。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 將軍分發了一小份水和朗姆酒，每一滴都是珍貴的。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 整個夏天，我們養了三隻小牛，它們每天兩次來到果園的籬笆前，領取它們的脫脂牛奶和飼料麵粉。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟